喺vango見工填完form冇回應

佢話返屋企等電話 家陣過咗十日都冇回應喺味冇希望